有冇人有睇血祭哈囉喂？

套戲幾緊張

岩岩睇完 個結局做乜

垃圾

全套戲都唔錯 不過就漏左兇手背景同動機

悶到打哂喊霧

好少場

應該係有伏筆 最後個到

場景幾特別，但係故事好弱

根本啲氣氛都係由垃圾既設定同劇情營造，成套戲睇完都唔知做乜鳩，仲想鋪定路有下集，暫時係本月最垃圾電影

結尾真係戇鳩到屌出聲 預咗佢賣血腥都算，中間格仔衫求其用刀桶死就算

條友係極神通廣大，仲可以快人一步

兩條女可以戇鳩到鬼屋入口當出口 諗起就嬲

笑片黎架喎

預咗佢冇劇情，用嚟Kill time都ok嘅，有哈囉喂氣氛，女主角ok好j

今晚睇完好有代入感好似同班主角一齊玩緊
樂園背景鬼屋入面好正喎 好似海洋公園哈囉喂有個癲佬出黎殺人咁
你話劇情單薄 殺人癲佬背景目的冇交代我覺得就冇咩大所謂 正如你睇鬼片恐佈片都係志在氣氛同嚇唔嚇到姐

你問我就覺得好睇過詭修女 創意電影場景同節奏感

如果係靈異片我覺得會好D
個凶手D血多到又永遠都咁易得手

其他人唔識點反抗

中間個堆都可以叫專殺老弱婦孺
尾個兩個燈籠差佬

不過套野個bgm好

殺人唔夠變態